有幾多個人鍾意左朋友直情朋友都無得做

話說她明天20歲
已經2年無聯絡

通常好fd既fd一鐘意左大家又表白左既多數返唔到以前咁

無表白

做fd有西用咩 講真，去到最後佢咪係做第2條友隻私家雞。

雞

認真，d女好撚無情架，你對佢再好都唔會記得你當佢有男朋友之後。你就漸漸發現其實你生命少一個女人朋友都無咩所謂。

嗯，以前都係我搵佢 未試過佢搵我約出街

唔告白就及早抽身啦ching，一係改變個態度，女人得二種你屌既雞同你屌唔到既雞。對屌唔到既雞唔洗咁認真，因為佢都唔會真正放你係心入面，你只需要做個鳩talk巴氹下佢地開心就夠，唔好放太多心機洛去。

睇你接唔接受到
相處得點樣
點樣做得朋友之餘大家個距離又岩唔岩
你覺得個距離岩佢又係咪咁諗
我係做唔到既

佢3個月後22歲, 無見2-3年